利物浦 對 紐卡素 全場精華討論

利記今場係踢得好 開局近年最好今次 希望唔好衰收尾 好好地拎個英超

呢場開頭以為紐記有得踢 點知利記憑住不死鬥志 反敗為勝